黑警邏輯：人多叫你企入行人路 然後拉人出馬路 自制堵路 再放埋TG 打算企係彌敦道幾個鋌

多謝晒毅進仔
攬炒冇你地點成事

幾個鐘